你會想要側田唱功定頭髮?

我會要側田唱功

側田嘅頭髮

條友咁廢你都要佢唱功？

我有佢唱功就夠

要佢既才華會唔會好d

你個名冇所謂

佢除左唱功仲有咩才華

佢出名既歌都係佢自己作曲

要佢啲毛

唔知佢有冇鳩毛呢
白白滑滑鳩
好想一野含到底

想奶共又奶唔到！又死返黎香港想搵錢！
禿頭撚

痴撚線 奶佢光頭仲過癮

側頭

連唔鍾意Pop song嘅Band仔都佩服佢嘅唱功同創作，你好意思問佢除咗唱功重有咩才華

自從佢返大陸之後就無再留意

有唱功 但係把聲唔好聽 幾勁都冇用。
佢應該專心做幕後成就會大啲

不過又咁講，佢上支那搵錢之前喺香港都停咗一段時間，聽聞佢係出嚟嗰幾年用晒啲貨，作唔到嘢就自己收皮，聽聞。

有頭髮未必媾到女，但有唱功會大撚把女，利申：我選要頭髮